［突發］藍絲老黑滲入示威隊伍

大家聽日要發夢請留意 事源有黑社會比500$人 聽日下晏1-2點開始做野 佢地會混入人群影人相 大家記得要保護自己個樣 帶齊口罩

推

老系

豬閪